修頓有防暴 推緊去金鐘

小心